Crear un página Web que permita:

•El ingreso de 2 números
•Realice un bucle de 5 iteraciones
1.En la PRIMERA iteración: SUMA los 2 valores y muestre el resultado.
2.En la SEGUNDA iteración: RESTA los 2 valores y muestre el resultado.
3.En la TERCERA iteración: MULTIPLICA los 2 valores y muestre el resultado.
4.En la CUARTA iteración: DIVIDE los 2 valores y muestre el resultado.
5.En la QUINTA iteración: MOD(%) los 2 valores y muestre el resultado.